頭先有個大陸口音嘅女人打比我

3字頭 廣告電話

我: 佢:(有口音)

:喂，你好
:喂？
:係你好呀 我姓胡㗎你係XX公司㗎(我完全未聽過)
:係
:想問返小姐有冇財務問題或者借貸？
:我想光復香港，時代革命
:(笑)加油啦年青人
:多謝你
:我都係上面落嚟，但好支持你呢班咁勇嘅年青人
香港繼續咁一定冇好處，未來嘅自由靠你哋啦
:嗯
:加油啦，小心啲呀，唔值得為呢個政府受傷
:知道
:拜拜
:bye

2/10

推1/5

再推2/5

光復香港，時代革命

又推3/5

繼續推4/5

樓主rip

最後一推5/5